到依一刻連Twitter ac 都唔開嘅人，根本就係懶

唔好俾籍口自己啦
懶就懶啦 唔夠上心 所以咪拖咗成年都唔做囉